自殺除左俾藍絲串9之外係乜都都唔得

你死左
藍絲會更開心
中立嘅仍然繼續飲飲食食
抗爭嘅仍然抗爭
不過喊住同心痛住咁抗爭

你死左
只會令敵人高興
令自己人好傷心
唔好咁做

去一齊打9藍絲
令對家傷心令自己人開心先明智呀

唔好死

留得青山在